Drink het af, als een goed Kind Zie, ik hef je zodat het slikken gemakkelijk is.
Ja.
"Ze had gemaakt de inspanning met succes.
Het verbaasde me hoe lang het medicijn duurde om te handelen.
Dit is in feite gemarkeerd de omvang van haar zwakte.
